b&o e8 2.0 vs WF-1000XM3 vs ATH-CKR7TW

想問下邊隻會好啲

我比較注重音質 連線穩定 舒適度

電量 外型 呢啲都係其次

各位巴打比啲意見我

push

有冇巴打有意見

sony個隻啦
唔駛考慮

SONY啦, 另外兩隻個技術都係差不多fade out

如果加埋Klipsch T5 比較呢?

用and機係835, 845chips應該T5會較好
用ip就SONY

即係音質上sony會好啲？
利申 用緊xs max

音質上若果用ip 既話可以答你係

e8聽過好一般

sennheiser mw

我暫時有既耳機陰質排位，以ip計，[好]左至右[差]

嘩巴打你多到咁

以陰質嚟講,mtw真係滿分擺左一日就冇哂電

xm3 pair iPhone XS / XS MAX
可能有bitrate隨機驟降問題
reddit已經有人講

嘩ching
收藏家
點用得晒

小弟用緊B&O, 我是AN機, 貪佢個耳機位細個D.

B&O 2.0 試完 好普通

左3 係乜

master & dynamic mw07

Airpod

咁穩定度邊隻好？

利申 用iPhone 8

穩定我會咁排